港鐵車廂爆中港大混戰

懷哥好嘢

懷哥快啲溫書，唔好上咁多連登

懷哥身體好嗎

我FG嚟

ching有心